其實以前所謂香港夜生活係點

自己係90後 都好少出夜街
同朋友出街通常11點前都散水
想早d返去攤抖下
其實以前所謂夜生活係點
真係有咁好精力?
成日話宜家少好多人出夜街
係工作太忙?消費力低左?定係娛樂方法多左唔一定要出街

通宵網吧打機 唱k
80後

屌下閪咁啦

午夜場，酒吧，Disco，唱K，波樓，機鋪，網吧，打冷宵夜，夜總會

中國城傾生意，的士供不應求